長期抗戰，更新四大訴求

1 叫停大灣區合併

2 堅拒實行「社會信用體系」

3 嚴懲濫權濫捕黑警

4 立即落實雙普選

抗爭地點：
狗宿舍、大台商場show

升級（如有需要）：
寢宮、摺被仔營

次要：
十八區開花

不建議：
電視城

前文：

長期抗爭、升級抗爭，你地準備好未？

往後抗爭戰略重點

Push